RIDE黎香港

一定睇硬

HIDE

飛已買

正

慘，連登冇人聽ride
明明正過好多回塘大牌band
推post留個紀念

尋晚正到仆街，個場中間位，d聲好得！